# THÔNG TIN FIRMWARE CAMERA SAMSUNG TECHWIN  #
### Phiên bản cập nhật các Firmware SAMSUNG TECHWIN ###




### Sử dụng cho các mã ###


--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị

### Optimizations & bug fixes ###


### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi Up Firmware không đúng hoặc sai kỹ thuật nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ CAMERA SAMSUNG TECHWIN ###

Truy cập Website: https://gafaba.com/

### NẾU BẠN CẢM THẤY YÊU QUÝ CHÚNG TÔI + HÃY ỦNG HỘ CHÚNG TÔI BẰNG CÁCH MUA SẢN PHẨM TẠI ###

Website: https://gafaba.com/

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/gafabacom/


Xin cám ơn